[TG] 2018自修生/雙修group討論帖

有無人已經諗住或者考慮緊自修/雙修
另外CD-Rom都可以一齊入來telegram group傾下

TG:

申利:我堅係社工